# mediaalbom
Проект фотоальбома, выполненный студентом группы ФИИТ-101, Сергеевым 
Виктором Андреевичем.

пример запуска основного приложения:
	python3 MainWindow.py
	
Загрузка/добавление новых папок/фотографий осуществляется через кнопку "File" в меню.
Проеручивание центральной части приложение осуществляется колесом мыши. Двойной клик
по изображению размещает его в области обзора. Движение колесика мыши в области обзора, 
когда в ней находится изображение, увеличивает его. Перемещаться по увеличенному 
изображению можно с помощью стрелок на клавиатуре или перемещая ползунок с помощью мыши.

version: 1.0
